[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1639)

1

slow

半細

fast

Slow

快

Fast

屌你 咁撚慢

又要入錢

半大全大味牙

派200

半主針

甲俯準備

同我速速入波

針

Me slow

4場半細 垃圾日假

好

留力等6點再叫

甲府45+1

想留錢玩英超 但又忍唔住

三神入1粒比返10蚊我都好啦 仆街球證食屎

買乜，喵！

甲府屌你老母

0:1

三神比力

Lm

4場得1粒

屌 半客食完炸糊好撚淆
3神比力踢

甲府奇蹟半場半大全大

我了

半大又死

援交妹45+3 入多球

橫濱吊打唔入 咩玩法

全針

山神請你立即刷角入波

甲府快啲入

再賭日j斬手指

半大只需

快啲開大

全細

東京比人吊打

烏東半場先屌一粒ok?

未開波

媛交個龍咁勁

你個野壞左阿

千葉烏冬 多謝你地

我睇緊日乙?

近排援交攻力又勁 防守又勁

橫bin入未呀

In三神我信
日假紅牛 2.5大入手

6c

甲府

浪費左幾多機會

援交入多粒

半大全大 上呀

甲府終於察覺

東京

橫burn

甲府快啲比人入

打清楚少少ok?

甲府援交比多粒

做做蛇

細波日

昨日法乙今日日乙
啲乙仔玩撚死人

三神比力阿

半大全大 NBA 上！

屌你老母多手串左甲府半主

甲 入！

甲府半大

千葉甲府半大已死

你開心啦

垃圾甲府7射2中

橫賓夠鐘入波啦

又真係可以無波入戈喎

甲府加油

其實我買角細

東京綠茵 大分三神 入波呀

甲府果場半大抽一個含

援交妹入未

只係想甲府入返粒

入波未呀4隊 同我入佢老母臭

一場半大都冇

岩岩講左會開細波
有D手足又笑人

點解對面一射就入

不了 今日大撚硬

横bin半主ok？

法乙都正路
日乙就...

跟左dodo 不過我轉左甲府全大

屌，甲府入未

甲府

橫bin入未

買左條蚊注 4x5 半和

4場全大 gogogoo

好想幫做做含

半細易撚到

甲府半大抽三個含

橫濱 甲府 入未

得蛇唔好迫害我

你老母臭西 橫bin

甲府 nba

唔係兩邊龍救左幾下

一早半大左

8隊波得愛媛識入

甲府求下你反cup

無啦真心支持

NBA模式啟動

千葉比一球先啦

甲府絕殺大波好冇

靜到呢

各位手足 屌波同時記得買6點

被逼害了

懶得叫

半大全針

甲府又爭D

波膽1:1甲府

蛋蛋蛋蛋

甲府入未

唉 jump 佐幾千

千葉係成個日穴失波最高 大撚硬

横bin！

全部半大得唔得

今日d日假咁唔正路
好彩一早輸晒d錢，冇再入錢追數

神龍上身 半大玩撚完

甲府半大抽三個一齊含

8射1球都冇
屌你甲府

好撚正路 nba 大波 100%

松鼠半主得唔得

橫濱大波波

全部半場比一球來先啦

橫賓

FC -6到

媛交妹起身啦

3x1 半細

嗌爆東京綠茵入波

烏東求下你快d失波

不了

愛媛頂撚住

仲有6分鐘

高！！！

甲俯 馬上同我入

烏冬失咁多球
但依家仲唔失

是角大日嗎？

8角

甲府唔入 對家入！

咪爆角

今日d球證係唔係買哂細波 12碼都沒個

半大全大 半0全3 上

半細4串1收蚊

甲府快半大
我要含

半大 針

有種廢柴 叫甲府風林

半大

有種細波叫甲府

入左100，即jump

痴線 4場半細 3場0-0

半大全大

我想聽下入波的聲音

半大中風

橫濱大波哭得song 未

千葉大波玩撚完

主場係咁嫁啦 你唔鬧下對面隊

oh全大都完了

媛交妹訓低左叫哂軍醫

補5分鐘啦

半大 想死

5點全細 得甲府全大

細波黨全面入場

補到入波啦

大分FG

千葉全大x橫濱全大 jump jump jump 屌你老母 見個個禮拜都開大 今日第一次買日乙大 就同我開細 我屌你老母臭西

全大都死啦

球入忽已靜了

三神落夠飛味 味撚見過2倍ng cls

媛交妹 傷完未

半大全大味呀

話左甲府會閪閪地但自己個心都信 然後仆直

角大日

水戶千葉全大

奇蹟半大

球探係咪壞撚左，4場波通知得1次

唔係唔補番5分鐘掛

援交妹比人中出未

甲府半大未

全大
半主
嘻嘻一齊jump

半主未

5點全部半細 即係6點...

唉 日職又變返半細王國

今日無乜運

甲府已經夠廢 連運都冇埋

8c

阿爺報夢比我知 會有一場半大
你估下邊場

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
6235
投注類別 讓球
細節
星期六 14 卡迪夫城(主) 對 紐卡素(客)
客 [0/-0.5] @ 2.05 $1000
金額 $1,000.00

半場8C

千葉大波仲要得1.68

東京今日咁刷得角

角細已死

3x1 半細 Get
雖然小注 但睇住日假半大黨收皮特別開心

水戶唔俾入

半大全大黨全滅日

即場8.5B -1!

同路

橫賓快手啦

半0全3

屌你甲府

甲府入波啦操你媽b

刷咁多角把撚咩 一球都唔入

鳩買

甲府補幾多

吊你橫B

三神玩撚完啦 半大已死 球證仆街死

補得3分

半大全大半0全3

+3

訓咁耐補3分鐘 仆街死啦叫佢

媛交隊100%
甲府半1✅全2

45+1入波please

Enough la dodo

你個名

橙

On9甲府

又訓 冇啦 又針100

佢都唔買你敢買

橙了

假波害人呀

今日連我都唔夠膽買半全大

加油做做

甲府唔入比人入啦

甲府針 THX

屌 一人之力真係好攰 唔叫了

屌你老母4場波都逼害半大

完

橫濱半0全3

求其搵隊入 唔好刷角PLZ

千葉全大 針了

買左全大

甲府半1全3得唔得

細4x1 fat

冇眼睇 屌

甲府下半反cup唔該

其實仲有機會嘅

6點日假nba

相信好多人都會再買1800半大
小心死哂

下場有機會？

全大2x1 -5

屌你老母

大波手足上天台未

針了

落去做GYM算

針晒

要高sir 幫手

今晚英超重心
全部升班馬對家

死撚哂啦 月尾見

3場0:0 經典

6點半大

熱狗睇路

高sir 6點有冇心水

早一年嘅日乙成日都開

熱9 ok

松鼠
Bee
盤+半全大
有同路？

我

松屎半大

話撚左甲府半細
無人理

都係唔買 怕細波日

last200 6點買咩好 輸左戒賭

現代

卡數都買 廢到嘔

留嚟玩美職

祝羊

19松屎準備又打假

不死了

智恥so bad！

岡山 半大全大

你需要 一眾機員

今日5點3串4
屍都收唔返

冇睇上場卡數？ 好撚勁喎

戒賭一定係買廢雀

多謝 高sir

追數之選

諗下卡迪夫城既廢

橫濱 同千葉個場 未試過半0 可以開到全3

現代
濟州
找卡數
松鼠
山口
黃蜂
6x22上盤gogogo

唔記得買5點

今日

都唔例外囉

跟

留返請屋企人食飯

又串左幾場半細 4x1收下息幾好

買左松鼠隊垃圾

bee半大全大

山口啦 祖連奴加阿道

甲府 橫鞭 全大呀求你
樓下馬會裝修冇得入錢呀

咪理佢 佢唔買架 場場波是但揀一邊JER

動物隊go

Pps

筲箕灣？

今日買日假買得2場大波
其他全細

大圍

山口基本無得輸

冇去馬會搞開通AC 都得?

召喚子龍!!!!
今日要咩

有ok店有pps機 就搞得掂

又靜了

鳩買多條

唔覺會中

阿道好撚勁

佢今晚先玩

入錯365 慶南個場咁快睇緊VAR 12M

用apps OK?

韓假

黃蜂半大 試下

咁留錢今晚玩 先針400甲苦盤

bee半大已死

Bee讓得平半咁正

如果今日全部日假半細我會笑死

岡山半大已死

咩用apps 要用你張銀行卡去刷機 開pps ac

劇本波

啲半一上盤有邊場冇死到

我有pps a/c了

早2日先上到4k而家又要入錢 每個星期都係咁loop

廢鐵上

上馬會網 登入有個轉帳既 用pps

9C

bee 松本 山口

韓假呢排最惡係廢鐵

要去狗會網用電腦login揀轉帳 pps太方便
好危險

試下先

10.5b cashed

三神愛媛比力

慶南都唔差

咁撚多fake

松鼠10
炸埋

松鼠goal

松鼠1-0

炸

今日又玩炸GOAL日?

留名甲府下半場大炒

屌你炸乜撚嘢？

岩岩數過12場波得1個入球

有冇兄弟記得24維既平半盤自製平手盤公式點計

又要半0全3

松鼠做乜炸

冰封角球

24維 佢係咪上左岸了

爛木上

6點全00 屌

痴線迫害半大

屌你橫賓逼害半主

一場半大都無

甲府cup佢
橫濱要多2球

援交妹客勝有5倍幾

橫濱-2

pps方便到我要成日入

Bee-2
廢鐵-2
山口-2

而家先入

今次橫濱堅定炸

好似得左了 thx

點解365無6點嘅波？

咁樣先係波

橫濱比多三粒

快撚啲屌爆天鵝閪啦死松屎

好似唔係即時轉 仆街鳥

FC迫害半主
而家先入

閪口閪澤閪田gogogoal

4x5 差千葉2.5b

甲府入未呀 垃圾

痴線, 全部都唔入波

甲府cup未

耳根清淨！

希望啦

起碼有屍收

好靜

曱府針

bee半大針

365無既？

甲府玩撚完

高sir 落場啦

係即時 你係咪手快x左個page

入波啦屌你！

日假全細8串1有幾倍

唉唉

今日日假封殺賭仔?

用馬會連上去就即轉
用pps入帳單就幾個鐘先有

日乙細波日

大分三神 ng ok?

本金-[本金÷走盤(和/讓和)賠率]=注碼

日乙

心撚你地贏咗咁多個禮拜 一次過輸返俾我啦

6點波靜到

屌你町田仔同我入粒定定莖先

全00

東京係咁刷C

山口組nba未

停c ok?

客戶在指定時段內利用電話或網上作「繳費靈」存款，最快可於四十五分鐘後用作投注。

半0全3！

屌你甲府主場咁撚廢嘅

用hkjc入一秒就收到

仆街用左後者

甲府快cup
橫濱多2球

我個甲府全大....

東京又刷C

比力阿

球探係咪壞左

Gchi same load

町田gogogo gel
山口雷法 gogogo gel

bee比力啦

10場00

唔得

好假

今日啲波有無咁撚細

第一日睇波？

日乙居然唔入波

一場半都冇咁絕

串哂坐部半細 今次fatfat喇

有排等

365冇開

唔記得用左後者定打左個code快手關左了
但銀行扣左錢
唯有去馬會傳多次玩住先

唉冇眼睇 痴撚線

甲dllm

NBA 未呀 靜到....

東京快入啦

要等成日 下次記得打哂code等佢真係搞掂叫你close先閂

松本町田快啲互射
山口456不死鳥

七十分鐘先開波？

壞左？

日乙唔識入波

屌今輪日乙完全係伏

好爽

13.5b !

半粒鍾兩球gogogogo

係咪咁撚廢嫁屌你老母甲府

痴撚線，依兩日啲波都唔撚係人賭

靜靜完場

真係夠膽死1粒都冇

大波黨死哂

全大黨jump

bee比力

球探全部入球加埋都開唔到2.5大

係死得好撚橙

針咗啦
第一次日乙輸得咁慘烈

今日日乙唔識入波 屌呀

全日都細波下盤阿笨 屌你老母

cls ifc開始多人

而家先係平時睇開既日乙

半大全大末日

日乙次次都咁撚齊心

中5點 輸6點

松鼠GOAL 10

松1-0

呢啲先係波！

0-0 日？

橫bin全大呀

會否買7注輸7注

大分撞柱

松屎

一定有一球

松屎好波

松無炸半大左

松鼠唔炸未好

金澤場場打飛機啦

松本入未呀屌

山口個大 熱到咁

黃賓比多甩

松本唔入比人入

橫濱逼害半大

得橫bin係正常少少。。。

松屎上盤sorry

甲府全大

下星期

韓假大波針

全大2*1 差3球呀
甲府快啦屌

德島半大派

cls 一早入鳩隊垃烏冬唔得

全部半細全細,賭仔末日

黃蜂半大 又針

甲府識入未

千葉唔入咩屌你咩

廢鐵想點

賭仔末日 山口半大針

3神想點

大分又中楣

得橫濱有兩球咋

橫鞭好波

橫bin 半場又唔入

橫BIN叫糊
但都冇用其他輸撚到仆街

烏冬連輸兩場俾前列球隊之後洩左道氣

甲 天鵝全針

等英超算 放棄

打哂 未搞掂就關會點

慶南

唔通因為我

0:1

慶南

烏冬頂走咗我個半主已經覺得佢地好叻仔

山口 456 未

Hi ball c Hing

Gel head

好波呀 求求入多粒

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
6235
投注類別 讓球
細節
星期六 14 卡迪夫城(主) 對 紐卡素(客)
客 [0/-0.5] @ 2.05 $1000
金額 $1,000.00

講多次

要等成日先見到狗會户口入左錢 但銀行會照扣左數先

以為點都唔會買橫濱半場贏

山口

發生咩事

橫bin 甲府 456未

入波未呀

跟多次

東京12C
痴撚線

甲府下半冇撚射過

金澤班垃圾

刷c又唔入波

綠茵識入波未

爆晒9.5 11.5

今日5點波波細角大 剛好做野唔得閒買只係買左6點
如果唔係實買甲府大個樣似針

水戶，三神

Good

山口個龍 撲波唔捉實

反底鳥

not die bird

全部全大 送過你

橫bin整多球呀

半場12.5 太低水無入

山口要半大了

屌你入波啦仆街

Ok thx 第一次用

山口 jump

bird反底

10.5S 12.5S 14.5S

做乜事？！！！

我都做野做到買唔到五點 算有運 買左松鼠山口半大 希望中

買盤個啲開哂對家

oh no

町田gogogo gel
山口雷法反cup gogogo gel

全部想表演10分鐘3粒?

廢鐵-1
不死鳥-1
Bee-2

今日無半大

山口不死鳥屌多粒
松本町田一人一粒

真係單頭算

又輸翻琴晩馬拉仔救半大個D

我買左

三神 0.5/1

發生咩事？！！！！

半細fatfat

三神入波

三神快入

金澤岡山鬥廢

町田10

識春入波咩

田丁田勁撚到 Gel火暴了

山口半主可以嗎？

甲府 反cup 派1個100

千葉近10場 9場開大 呢場1粒都冇 屌你老母

lm

町田gogogo gel
山口雷法反cup gogogo gel

1700半大jump->1800半大再jump

綠雞半全大rip

甲府果場比多兩球喇

烏冬快d own goal

快d 開全大咚

LM

紐卡素會cashed

三神

入呀橫bin

日乙半細8串1 嘅時代重臨

甲府冇大波 笑

東京比多2c

入波啦屌

德島

LMMM

德島同樣快樂

德仔10

大分唔入就針

今日啲波真係膠到

快d入

德仔好波！

你老味山口隊閪波對榜尾都唔反底咁一世唔洗反底啦

睇黎啲人真係針哂

廢鐵cup佢

比d信心 會反cup

沒有半大的日乙

全細日

唔想叫了 jump 硬

球探壞撚左呀

我死了

德島半大抽一個打飛機

媛交妹 屌你咩

今日日乙全細日應該大把人要去IFC 針

大分攪惦！

迫害大波黨 半大黨

甲府咁多主力冇出
慳返淡氣啦

松鼠山口半大未

4X1
大宮
山口
德島:
慶南+1

4X5
大宮
山口
德島
慶南

德島1:0

東京綠茵 入佢老味啦

不死鳥上兩場已經開始反底
上場買不死雀俾人笑到面都黃

算撚數啦

差咁撚多

洗個面 再度啦

做做！我了！

松本三神

殺哂大波黨 會唔會十場都細波

56k

大分0.5/1b 三倍幾

日假逼害大波

橫濱比多球開大啦

德島12m

細波應該又針曬

德島12M

針哂

岩岩開波我買既都有左一粒

你再度啦

山神咁全能都唔入波

德島2:0

嘩即場咁多C做乜鬼

德島大波串左bee 半大

大分冇時間喇 出絕招啦

捉到呢場半大有撚用咩
過唔到落下場

德島goalllllll

德仔半大

德島呢d先係踢波架嗎

綠雞半大是夢嗎

第一場半大竟然係德島

得一場半大..

德島得到

分開單頭回到本有突幾蚊

甲府85追平 90反勝

正氣得！

6雞！！

綠雞 1:0

臭雞goalllll

綠雞10

你買左得到半大?

閪腳23以下都有半大。。。
你地呢日2

臭雞上

臭雞求半大

有吖過關不過

金澤臭雞one more

打鐵佬可唔可以開半大

敢唔敢過落綠雞到？

F.C. 2:0

臭雞半大到，抽一個生食山雞

屌大神整一粒啦

橫bin屌你

即場輸哂 哭

綠雞01
屌真係5點波全細
6點全大既FEEL
點會咁岩

-1c

山口組反Cup
松本贏波
松鼠頂住

町田 你知唔知咩叫Goal?

綠茵絕殺一世球迷

屌你橫bin開大呀

大分辣殺

町田奇蹟半大試下

死了
再見

gchi

東京13C

山口松鼠奇蹟半大啦

bee贏波 千葉2.5b派300

大分東京冰角ok?

是日民怨四起

3神差一角

甲府十分鐘兩球喇

留

橫濱大到扮狗叫！！

上吖綠雞！
比多粒開個半大黎見我

臭雞 啪啪啪

lm 不過。。。

dodo 五點全細準備全中

準備

千葉2.5b無咩可能

千葉難d lm 支持下

已經當針咗

謝了

橫濱爆撚硬啦

快半0全3

千葉無可能2.5了B RIP

5點場差烏冬一球 就4場全中

三神降班啦

我同你同路好似唔錯

臭雞上呀半大

甲付大未

Dodo 痴撚線

町田下盤/+1真係好穩 又高水

橫bin
甲府

甲府杯未

橫濱防守好好 但間唔中就會單邊炒人幾球 最憎呢啲隊

三神水戶肯入未

橫bin 2.5s

三神肯絕殺未

甲府真係0:1完？

三神比力啦

冇了

三神比多c

講左細波日

橫濱大波gel得未

無路捉

甲府肯收皮未 主場都踢撚到咁

烏冬輸多粒啦

講咗媛交100%

呢啲係最難估 同綠雞有啲似

綠雞半場前俾多粒

等降班

甲府想點

6:00全死

收晒主力 關主場咩事

甲府不嬲係主場差啲

唔知佢肯唔肯半場比多粒我

屌仲話爭升班 護級啦你老母

屌你橫賓一係屌多粒
唔想斷甲府半主一關

我今日好細注玩 啲過關 所以無咩所謂 等緊夜晚啲波

町田再唔入要準備幫dodo毒龍電鑽了

橫bin 比多粒
甲府 比兩粒
Super

留名dodo 再再再次斷一

千葉絕殺未

入錢先

信唔信斷撚硬

真係唔典了

比多c

三神落日丙啦

廢鐵

0:1 gooooooooooooooal

想死
-12k

解散啦

沖個涼返黎再望希望6點波咁多場20分內加埋可以入到超過6 7粒

奇蹟14角唔

橫崩你個臭閪

松鼠半大未

mola

睇盤 莊B話俾我聽係細波日
莊B說甚麼 反正我信了

三神有種絕殺

見有巴打話半一全二

三神松本幫幫我

金澤頂撚住
咪入波

睇咗你條link拿拿聲轉買甲府細

金澤幫幫手

雞

今晚英超正氣

今日啲波

3x1 半大得3粒 燈撚到呢

含撚啦甲府

救得一個得一個
最後都係傷亡慘重

ifc手足

臭雞金澤

屌絕殺我

屌你水戶而家先入

水戶！

goalll

嚇死90分比人攻到封盤

甲府連屌兩球啦

話我 ？

烏冬快d 大

等今晩英超正氣波

會唔會山口 松本 bee都走比翻50我

迫害大波

買咗千葉大 甲府細
等於無賭過

我講我

水戶而家入有撚用

甲府NBA 未呀

正，買左水戶盤

廢bee 1粒都無

千葉on9

留名綠茵一球都無

比三神好過啦

橫bin 2.5s 要gel了

屌你老母千葉市原
好撚賤

捉到唯一一場算係咁

Dodo個種勁...

橫濱屌你老母

三神快絕殺啦

烏冬。。。

綠茵和硬

5點場我差唔多大獲全勝
6點我買左好多細

13場得一場半大點賭

半大針一注 希望4x12.5b 到

屌又差1角

橫濱絕殺大波 gell

Dodo 快除褲 我個口準備好了

東京三神整多1C

dodo4串1 唔通真係

得一場開到半大

妞卡素半大？

千葉

最後頂埋佢

屌你老母5點串左甲府半主+其他細
早知信DODO要埋細

橫濱屌你咁都開唔到大

日穴細波 即係聽日日職會大波

針撚到痴線.... 又要入錢

冇跟dodo 但skip了 衰自己on9 買即場角

dodo 五點四場細波 中了

千葉賠率已變救左我半條命！

綠茵絕殺啦

又想害啲手足

夠話5點半細 6點半大 結果

今日1700半大全大死->
1800半大全大又死->
聽日日假半大全大

Dodo 15倍咁濟

賤重千葉

卡迪夫城盤 有冇同路 似和食半格

伊朗同韓仔度蠃返黎嘅針曬

千葉市原全隊仆街死
呢啲賤種下次要skip

針曬
馬會fatfat

shame

比多1C!

dllm 爆撚我角細之後就妹到唔刷角想點樣呀

邊到睇到dodo d料

想哭

tvb

13.5細頂到心臟病

再見了

903

東京幾C完?

5點總結
3x1 半細
烏多大
水戶細
大分細
甲府細

13

dodo fat fat

13 屌

三國演義

dodo 派我

想比done done 派

針到一蚊都收唔返

3穿1大 對曬

殺哂我fg 12.5s dllm

日假神做做
歸位！

13.5s

呀拿 想死

派我報紙

希望又中

些仔好多後備 半大得唔得

九月再見

連韓假都全細

事前水都派咁慘

智恥睇嚟又要返深山

蔚山現代下半場立即入波

金仔反cup

針剩100 三神

14c end

負負得正呀 清

燈神燈死晒

無膽跟咪要靠你派
好似我咁

一起身, 又針曬
個天咁對我

6點
我買左
松本細
山口大
金澤細
山神細
Bee細

哇 聽日有場+2.5/3..

呢輪針撚到傻

啲水已經冷到我自己都縮左注

甲府我屌你老母

找卡數強陣

千葉全隊俾狗屌

5點全部同路但我要左甲府半主

dllm 00踢黎把撚

愛緩 水戶 綠茵 3串1 咁多射正都一粒 屌

重返英超首季中遊 點輸

肥賓gogo

馬會開得即場 有大角已經好好

1大9細

又反手

曱府

屌你老母得返兩倍

尋晚荷乙+法乙得3 場全大, 今日日乙會有幾多場呢,

如果山神追和
On9甲府斷我米路

賽後你點睇

4連❌

咁你咪好撚叻
我仲早過你講啦

甲府主場麻麻地 唔買4x5?

入波喇 泡

買角細又爆 買返角大補注又開唔到
買半大全大又開半細全細
有陣買半細全大又開半大全細
過關又斷一因為炸咗幾粒
原本由收全格到炸曬輸全格

呢個禮拜的心路歷程

個個星期都有人講甲府大唔到，今次真係中

卡迪夫城？

我覺得可以羊埋

日乙系列：
東京2.5b❌
橫賓2.5b❌
千葉2.5b❌
甲府2.5b❌
5點全細，咁6點要買半大了 ❌❌❌❌❌

下一輪大波嘅機會率係99%

得返3000蚊

屌你現代咪撚晒時間
立即入波

松鼠gel

綠茵 對 三神 個場係咪得13角???

ft 13 ys

下個星期 按埋層樓all in 日乙大波

卡迪夫首輪被強姦 紐卡索作客big 6只輸一粒 今場點輸

中

未有樓可以按啲咩

所以我只係買左半場
博佢半場贏到一球
我4X5未贏過

今晚係咪連贏返

今晚馬會收幾點

中風就有
玩埋呢3000就唔玩

搵兄弟借錢 上樓好機會

日本韓國CLS全細

2200

今日9點打後真係買咩輸咩
痴撚線

一係輸一係走盤

由天狼星開始針

泡菜同我立刻入波

你既3000係玩唔完

松本 全大針

啱

一蚊都收唔翻

南泡之後冇場贏

新增球賽: 星期日2 日本男亞足 對 越南男亞足。

1001

有冇聽過戰術大師

同拿子對了

Newcastle派錢波 直屌讓客 聽日睇樓

.